何君堯被質疑虛報執業資格 廉署指律政司決定不檢控

建制派立法會議員何君堯去年9月在反港獨活動上發表「殺無赦」言論引發軒然大波，隨後被揭發他自稱「新加坡、英格蘭及威爾斯執業律師」，卻沒有在兩地執業，有虛報資料之嫌，遭多個民主派政團和市民向廉政公署舉報，指他涉嫌違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》，要求取消其議員資格。事隔將近一年，廉署證實已完成調查，律政司認為證據不足，不作檢控。

據了解，多名就何君堯學虛報資料問題的投訴人，近日都收到廉署回覆，稱經過調查後，認為證據不足，決定不會向涉案人士作出檢控。其中一名投訴人、荃灣區議員譚凱邦接受本報查詢時，確認收到相關信件，並稱對結果感到無奈。

廉署發言人證實，早前接獲有關何君堯的投訴已完成調查，並向律政司徵詢法律意見，律政司認為證據不足決定不向涉案人士作出檢控。廉署已於上月25日就有關調查向獨立的「審查貪污舉報諮詢委員會」匯報，委員會同意廉署的調查結果。廉署已通知投訴人有關調查結果。

咁都證據不足

又話乜野廉署唔聽命於三司 點知原來都係律政屍決定告唔告

遲下保蝗殺人律政司都唔會告,要你自己告

而家返廉署都幾撚正，日日打機煲劇

律政司仲正

資格有就有 冇就冇
點樣證據不足呀

嘩屌你老母

律政司認為就認為？

親中=刑事豁免權

這就是香港

律政司認為唔岩俾法官過目咪唔俾

咁樣司法機關算唔算響歷史上果啲傀儡機關

屌你老母

廉署->律政司->行政長官
廉署直屬行政長官

成個場D人都係我既.jpg

如果有日喺街撞到佢
一定要打到佢仆街冚家產

證據不足？ 無撚野呀？

香港已經冇法治

籌旗私下打官司

又一次試清你地香港人條底線

私人檢控律政司可隨時終止

唔係架，班撚屌仲要諗橋鋤死政敵架

是尻但都得，反正法官會識判

DOJ

私人刑事檢控

對民主派，就砌生豬肉

對奶共狗，就特權放生

這就是中蟈香港，支持侵仔廢除香港關係法

好核突

仲諗住連登會屌足十幾廿頁,但係原來冇人理

香港已經變成奶共=免死金牌

廉條撚廉署

傻鳩
仲咁天真
身邊以前D懶係熱血愛港個堆 都現撚晒形啦

又多個例子比侵侵參考

當家作主到連防線都守唔到

唔係話馬後炮
Day one就知乜事都無

成個政府透明度係零

何君堯根本係共產黨

選新界西 民建聯工聯會都要忌佢3分

證明奶共真係好多着數，做乜都唔犯法衰十一又得，法庭自拍又得 ，屯地亦得

廉正公署喎

唔係獨立架

厲害了，我的國

證據不足

廉署

笑話黎架？

屌足一百版又點？過幾日咪又無事發生